# Descomplicando o Gitlab

Treinamento da LinuxTips 

## Day-1
```bash
- Entendemos o que é o Git
- Entendemos o que é o Gitlab
- Como criar um Grupo no Gitlab
- Como criar um reponsitóiro Git
- Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merg Request
- Como adicionar um Membro no projeto
- Como fazer o merge na Master/Main
```